黃絲英文班，需要義教手足

我地籌備緊一個 義教手足英文嘅課程

原本有唔少手足請纓幫忙義教
有啲手足因為私人理由 需要臨時退出
暫時人手比較緊絀

如果有手足有興趣幫手義教英文
請TG我
主要係一星期一次 幫手帶小組討論練習
同埋 幫手預備教材

可惜唔係補數，幫推

推

有人有地方，定用zoom？

想學英文

用Google Meet 或者 Microsoft Teams
冇地方
遙距

唔夠料教，幫推

仲以為miss左乜野 係咪仲未開始

未開始
但停止收生了

教咩程度？

乜程度都有 隨你

lm 有興趣

可以幫手
利申：英國戰線巴

please TG

thanks

推一下

平時工作忙碌係咪唔啱教

唔使。我要教都prefer small group . 我家冇地環境可以online meeting...

所有Tutor都好忙碌
都係睇肯唔肯抽時間

歡迎你加入

強帖留名

想問多少少

首先我唔肯定自己夠唔夠班教人，係英國生活左大概8年到，n年前考過ielts academic average大概好似係7.5 定8 ，但自問唔係native British accent但又未至於差到係港式accent，大多數話似American accent 不過我唔覺，所以我相信自己accent唔係正宗，驚教壞人

其次就係，我從來都無試過幫人補英文，其他科就試過，所以驚無從入手。會唔會有建議教材提供？

另外，想知補既對象會係咩年齡層，例如係媽媽級定年輕人之類，同埋點肯定佢地係黃？唔想浪費時間幫藍絲

最後我係唔識用TG 但識用Skype

有信心就OK
我地教學討論係用Discord
TG純粹係用嚟聯絡我

last push

支持

幫你推

留明 唔知搞唔搞得成 報左名做學生 都幾期待你地課堂
我覺得你地可以試下整15分鐘教學片 試下水溫先

搞得成
等通知OK

都想補英文

截咗止 要等三個月後先會再開

利申 我都想報 留定位先

巴打個教英文遲左報名,
咁岩見到巴打個post,
巴打可唔可以分享下, 日常溝通既英文可以點學好

我個人既情況係, 睇英文,寫英文 係無咩問題
而聽方面, 聽英文新聞係OK既, 但一到D劇集,或者真人日常講野 就完全聽唔明...
應該係母語中學, 聽開D英文永遠都SVO, 好整齊既句子咁,
呢個問題經過埋大學階段都係克服唔到...
我其實都諗緊移民, 但怕去到真係聽唔明人地講咩...

巴打對呢個問題有咩建議...

聽BBC Radio 4
就算唔太聽得明 都逼自己聽

真係要日日聽
唔識聽都要習慣

報名學得唔得？

🇨🇦🤚

截咗止 等三個月後

TG我

想學，英文好差

巴打可唔可以開個waiting list我怕唔記得過嚟留名
有心想學好英文